[連登調查]

真心問：如果你有得移民（去歐美澳台日等先進國家），你會唔會走？
會
唔會

退休夠錢先走